想食鬼滅作者軟飯

31歲未嫁（聽講仲幾靚

圖呢

早前網絡上流出一張三位少女的合照，其中一位吃著Pizza的少女被指就是作者吾峠呼世晴，相片一出即被港台兩地粉絲及傳媒瘋傳，事件更驚動到日本，但當地有媒體立即替她澄清，清楚指出相中人並非作者真人，而是來自前少女團組合「早安少女組」的成員工藤遙，而該相片更是她在2016年發放到Twitter的舊照，相中只寫道自己都剛開始迷上《鬼滅之刃》，明顯是一場誤會。由此可見，大家對作者的真身極感興趣，未知將來有冇機會來個大公開。

靚女就出嚟宣傳啦

靚唔靚都想瘋狂食佢軟飯

咁有錢 實有大把sp

肯撚定暗瘡肥婆

Fake news

胖妹

佢個樣就係咁多月亮

好多人笑佢呢幕畫得鳩

但其實我心目中最鳩呢幕
屌佢睇下佢隻手，我都畫得好過佢

睇返招式原理

應該真係有啲細既圓月彎刀飛黎飛去

31歲仲未嫁就知唔係靚女

畫一部漫畫
賺一世錢

政府有幫手 用佢救日本經濟 天時地利人和

我可以幫佢奶閪

應該係文青類
鬼滅咁多講人生、生死、正義

人地要用萬解，之後要用 月牙天衝